［兩陣對壘］學生動源10人與珍惜群組20人隔馬示威

東網專訊】有組織今天(24日)到葵青區一所中學派發傳單，並聲援早前於活動上展示「香港獨立」相片的中學生，惟校外有持相反意見的團體在場，雙方一度爆發罵戰。

早前有中學生出席活動與政府官員合照時展示港獨標語，其後遭校方警告。組織「學生動源」及「香港民族陣線」約10人到該校請願，部分請願人士身穿校服，並要求校方道歉，認為校方做法無理，因為學生擁有言論及表達自由。

然而，持相反意見的珍惜群組，逾20人一早到達現場支持校方，並反對有人煽動港獨，最終雙方爆發罵戰。校方最終改為安排後門予該校學生放學，而現場亦有警方分隔兩邊示威者。

請願團體於傍晚6時15分離開。學生動源召集人鍾先生認為行動失敗，因為校方未有正視其訴求作出道歉，而且未能見到涉事學生；惟他表示，不排除日後再到該校表達訴求，亦明言未來會到不同學校宣傳港獨信息。

---

廢老又阻頭阻勢

10人

班仆街拎綜援做兼職啦